[重要] 要大事宣揚係林鄭失職

如果 6月9日 林鄭徹回修例, 就唔會俾咁多沉寂既香港人明白 港共政府不聽民意 警黑勾結 黑警濫權投訴無門 依d問題既存在, 先至會有五大訴求既出現

林鄭下台既重要原因係
1. 林鄭係一個唔聽身邊人意見既人
2. 一朝天子一朝臣, 做事作風會唔一樣

落地宣傳啦 貼文宣派傳單
905 天水907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈

不要說「撤回咗修例都可以重推」，試著說「追究警察濫權」